# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-06 02:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-03 14:46+0000\n"
"Last-Translator: Monstorix <monstorix@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.opensuse.org/projects/"
"agama/agama-web/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"

#: src/components/core/ChangeProductLink.tsx:39
msgid "Change product"
msgstr "更改产品"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:51
msgid "Confirm Installation"
msgstr "确认安装"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:55
msgid ""
"If you continue, partitions on your hard disk will be modified according to "
"the provided installation settings."
msgstr "如果继续，硬盘上的分区将会根据已提供的安装设置进行修改。"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:59
msgid "Please, cancel and check the settings if you are unsure."
msgstr "如果不确定任何事项，请务必取消并检查已进行的设置。"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:64
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:68 src/components/core/Page.tsx:238
#: src/components/core/Popup.jsx:133
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:145
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:96
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:103
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:53
msgid "TPM sealing requires the new system to be booted directly."
msgstr "TPM 密封过程要求新系统直接启动。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:58
msgid ""
"If a local media was used to run this installer, remove it before the next "
"boot."
msgstr "如果运行此次安装时使用了本地介质，请在下次启动前移除。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:62
msgid "Hide details"
msgstr "隐藏细节"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:62
msgid "See more details"
msgstr "查看更多细节"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:67
msgid ""
"The final step to configure the Trusted Platform Module (TPM) to "
"automatically open encrypted devices will take place during the first boot "
"of the new system. For that to work, the machine needs to boot directly to "
"the new boot loader."
msgstr ""
"配置可信平台模块 (TPM) 以自动开启加密设备的最后一步将在新系统首次启动时进行。"
"为此，本机需要直接启动到新的引导加载程序。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:105
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:114
msgid "The installation on your machine is complete."
msgstr "在您机器上的安装过程已完成。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:117
msgid "At this point you can power off the machine."
msgstr "现在您可以关闭机器电源了。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:119
msgid "At this point you can reboot the machine to log in to the new system."
msgstr "现在您可以重启机器并登录到新系统。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:128
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:128
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: src/components/core/InstallationProgress.tsx:43
#, fuzzy
msgid "Installing the system, please wait..."
msgstr "正在安装系统，请稍候……"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:73
msgid "Installer options"
msgstr "安装程序选项"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:76
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:80
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:81
#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:49
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:93
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:98
msgid "Keyboard layout"
msgstr "键盘布局"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:107
msgid "Cannot be changed in remote installation"
msgstr "无法在远程安装中更改"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:120
#: src/components/core/Page.tsx:271
#: src/components/storage/EncryptionSettingsDialog.tsx:154
#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:641
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:105
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/components/core/IssuesHint.jsx:35
msgid ""
"Before starting the installation, you need to address the following problems:"
msgstr "在开始安装前，您需要解决下列问题："

#: src/components/core/IssuesLink.tsx:49
msgid ""
"Installation not possible yet because of issues. Check them at Overview page."
msgstr ""

#: src/components/core/IssuesLink.tsx:51
#, fuzzy
msgid "Installation issues"
msgstr "安装完毕"

#: src/components/core/ListSearch.jsx:49
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:50
msgid "Could not log in. Please, make sure that the password is correct."
msgstr "无法登录。请确保密码输入正确。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:52
msgid "Could not authenticate against the server, please check it."
msgstr "无法对服务器进行身份验证，请检查。"

#. TRANSLATORS: Title for a form to provide the password for the root user. %s
#. will be replaced by "root"
#: src/components/core/LoginPage.tsx:60
#, c-format
msgid "Log in as %s"
msgstr "登录为 %s"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:66
msgid "The installer requires [root] user privileges."
msgstr "安装程序要求 [root] 用户权限。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:81
msgid "Please, provide its password to log in to the system."
msgstr "请提供其密码以登录系统。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:82
msgid "Login form"
msgstr "登录表单"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:88
msgid "Password input"
msgstr "密码输入"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:97
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: src/components/core/Page.tsx:260
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:65
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#. TRANSLATORS: field label
#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:89
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:132
#: src/components/questions/QuestionWithPassword.tsx:63
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:91
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:95
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:77
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:100
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: src/components/core/PasswordInput.jsx:62
msgid "Password visibility button"
msgstr "密码可见性按钮"

#: src/components/core/Popup.jsx:93
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. TRANSLATORS: progress message
#: src/components/core/Popup.jsx:211
msgid "Loading data..."
msgstr "正在读取数据……"

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:61
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:70
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:85
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/components/core/RowActions.jsx:65
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:458
#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:242
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/core/SectionSkeleton.jsx:28
msgid "Waiting"
msgstr "正在等候"

#: src/components/core/ServerError.tsx:44
msgid "Cannot connect to Agama server"
msgstr "无法连接到 Agama 服务器"

#: src/components/core/ServerError.tsx:48
msgid "Please, check whether it is running."
msgstr "请检查它是否在运行。"

#: src/components/core/ServerError.tsx:54
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:42
msgid "Filter by description or keymap code"
msgstr "按描述或键盘映射代码过滤"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:72
msgid "None of the keymaps match the filter."
msgstr "没有符合此过滤器的键位映射。"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:78
msgid "Keyboard selection"
msgstr "键盘选择"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:92
#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:53 src/components/l10n/L10nPage.jsx:64
#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:75
#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:93
#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:138
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:145
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:167
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:42
#: src/components/overview/L10nSection.jsx:38 src/routes/l10n.tsx:32
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:50 src/components/l10n/L10nPage.jsx:61
#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:72
msgid "Not selected yet"
msgstr "尚未选择"

#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:53 src/components/l10n/L10nPage.jsx:64
#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:75
#: src/components/network/NetworkPage.tsx:64
#: src/components/storage/InstallationDeviceField.tsx:105
#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:248
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:114
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:126
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:60
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: src/components/l10n/L10nPage.jsx:71
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:40
msgid "Filter by language, territory or locale code"
msgstr "按语言、地区或区域设定代码过滤"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:73
msgid "None of the locales match the filter."
msgstr "没有符合过滤器的区域设置。"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:79
msgid "Locale selection"
msgstr "区域选择"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:75
msgid "Filter by territory, time zone code or UTC offset"
msgstr "按地区、时区代码或 UTC 偏移量过滤"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:114
msgid "None of the time zones match the filter."
msgstr "没有符合过滤器的时区。"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:120
msgid " Timezone selection"
msgstr " 时区选择"

#: src/components/layout/Header.tsx:81
msgid "Options toggle"
msgstr ""

#: src/components/layout/Header.tsx:92
msgid "Download logs"
msgstr "下载日志"

#: src/components/layout/Header.tsx:98
#, fuzzy
msgid "Installer Options"
msgstr "安装程序选项"

#: src/components/layout/Header.tsx:140
msgid "Main navigation"
msgstr ""

#: src/components/layout/Loading.jsx:30
msgid "Loading installation environment, please wait."
msgstr "正在载入安装环境，请稍候。"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:103
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:107
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:113
#: src/components/network/IpAddressInput.tsx:35
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:121
msgid "Prefix length or netmask"
msgstr "前缀长度或掩码"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:139
msgid "Add an address"
msgstr "添加地址"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:139
msgid "Add another address"
msgstr "添加另一个地址"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:144
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:147
msgid "Addresses data list"
msgstr "地址数据列表"

#. TRANSLATORS: input field for the iSCSI initiator name
#. TRANSLATORS: table header
#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:66
#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:95
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:53
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:54
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:71
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:100
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:121
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:42
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. TRANSLATORS: table header
#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:68
#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:96
msgid "IP addresses"
msgstr "IP 地址"

#. TRANSLATORS: table header aria label
#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:70
#, fuzzy
msgid "Connection actions"
msgstr "正在连接"

#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:77
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:128
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:152
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:313
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:45
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:75
#: src/components/users/FirstUser.tsx:84
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a network connection name
#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:80
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:147
#, c-format
msgid "Edit connection %s"
msgstr "编辑连接 %s"

#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:84
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:131
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:155
msgid "Forget"
msgstr "忘掉"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a network connection name
#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:86
#, c-format
msgid "Forget connection %s"
msgstr "忘掉连接 %s"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a network connection name
#: src/components/network/ConnectionsTable.tsx:101
#, c-format
msgid "Actions for connection %s"
msgstr "对连接 %s 的操作"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:91
msgid "Server IP"
msgstr "服务器 IP"

#: src/components/network/DnsDataList.tsx:116
msgid "Add DNS"
msgstr "添加 DNS"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:116
msgid "Add another DNS"
msgstr "添加另一个 DNS"

#: src/components/network/DnsDataList.tsx:121
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: src/components/network/IpPrefixInput.tsx:35
#, fuzzy
msgid "Ip prefix or netmask"
msgstr "IP 前缀或掩码"

#. TRANSLATORS: error message
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:103
msgid "At least one address must be provided for selected mode"
msgstr "所选模式要求至少提供一个地址"

#. TRANSLATORS: network connection mode (automatic via DHCP or manual with static IP)
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:157
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:162
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:164
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:171
msgid "Automatic (DHCP)"
msgstr "自动（DHCP）"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:177
#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:26
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#. TRANSLATORS: network gateway configuration
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:186
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:189
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:198
msgid "Gateway can be defined only in 'Manual' mode"
msgstr "网关只能在“手动”模式下配置"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:38
msgid "Wired"
msgstr "有线连接"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:45
msgid "No wired connections found"
msgstr "未找到有线连接"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:61
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

#. TRANSLATORS: button label, connect to a WiFi network
#: src/components/network/NetworkPage.tsx:64
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:141
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:126
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:70
#, fuzzy, c-format
msgid "Connected to %s"
msgstr "已连接到 %s"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:77
msgid "No connected yet"
msgstr "尚未连接"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:78
msgid ""
"The system has not been configured for connecting to a Wi-Fi network yet."
msgstr "系统尚未配置为连接到 WiFi 网络。"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:87
msgid "No Wi-Fi supported"
msgstr "没有 Wi-Fi 支持"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:89
msgid ""
"The system does not support Wi-Fi connections, probably because of missing "
"or disabled hardware."
msgstr "系统不支持 WiFi 连接，可能由于硬件缺失或已被禁用。"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:106 src/routes/network.tsx:32
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. TRANSLATORS: WiFi authentication mode
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:49
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:58
msgid "None"
msgstr "无"

#. TRANSLATORS: WiFi authentication mode
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:51
msgid "WPA & WPA2 Personal"
msgstr "WPA 与 WPA2 个人版"

#. TRANSLATORS: accessible name for the WiFi connection form
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:93
#, fuzzy
msgid "WiFi connection form"
msgstr "无线连接"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:100
#, fuzzy
msgid "Authentication failed, please try again"
msgstr "目标身份认证"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:101
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:99
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:70
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:114
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:211
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了点问题"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:104
msgid "Please, review provided settings and try again."
msgstr "请回顾之前提供的设定后再试。"

#. TRANSLATORS: SSID (Wifi network name) configuration
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:110
msgid "SSID"
msgstr "SSID"

#. TRANSLATORS: Wifi security configuration (password protected or not)
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:116
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:119
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#. TRANSLATORS: WiFi password
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:128
msgid "WPA Password"
msgstr "WPA 密码"

#. TRANSLATORS: Wifi network status
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:73
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:139
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#. TRANSLATORS: Wifi network status
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:76
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:143
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:182
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#. TRANSLATORS: iSCSI connection status
#. TRANSLATORS: Wifi network status
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:81
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:141
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:65
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开连接"

#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:149
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:168
#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:286
msgid "Connect to hidden network"
msgstr "连接到隐藏网络"

#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:179
msgid "configured"
msgstr "已配置"

#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:267
#, fuzzy
msgid "No visible Wi-Fi networks found"
msgstr "WiFi 网络"

#: src/components/network/WifiNetworksListPage.tsx:271
#, fuzzy
msgid "Visible Wi-Fi networks"
msgstr "WiFi 网络"

#: src/components/network/WifiSelectorPage.tsx:36
msgid "Connect to a Wi-Fi network"
msgstr "连接到 Wi-Fi 网络"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a language name and territory, example:
#. "English (United States)".
#: src/components/overview/L10nSection.jsx:34
#, c-format
msgid "The system will use %s as its default language."
msgstr "系统会使用 %s 作为默认语言。"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:48
#: src/components/users/UsersPage.tsx:36 src/routes/users.tsx:33
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:49
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:100
#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:108 src/routes/storage.tsx:39
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:50
#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:70
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:106 src/routes/software.tsx:33
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:87
#, fuzzy
msgid "Installation blocking issues"
msgstr "安装完毕"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:88
msgid "Before installing, please check the following problems."
msgstr "进行安装之前，请检查下列问题。"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:97 src/router.js:43
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:99
msgid ""
"These are the most relevant installation settings. Feel free to browse the "
"sections in the menu for further details."
msgstr "这些是最主要的安装设置。如需获取更详细的信息，请随意浏览菜单中的各节。"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:121
msgid ""
"Take your time to check your configuration before starting the installation "
"process."
msgstr "开始安装进程前，请花些时间检查您的配置。"

#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:42
msgid "The installation will take"
msgstr "安装将会占用"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced with the installation size, example: "5GiB".
#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:49
#, c-format
msgid "The installation will take %s including:"
msgstr "安装将会占用 %s ，包括："

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:42
msgid ""
"Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group shrinking "
"existing partitions at the underlying devices as needed"
msgstr "安装在新的逻辑卷管理器 (LVM) 卷组中， 按需缩小底层设备上的现有分区"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:47
msgid ""
"Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group without modifying "
"the partitions at the underlying devices"
msgstr "安装在新的逻辑卷管理器（LVM）卷组中，不更改底层设备上的现有分区"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:52
msgid ""
"Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group deleting all the "
"content of the underlying devices"
msgstr "安装到新的逻辑卷管理器 (LVM) 卷组中，并删除现有设备的全部内容"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:57
msgid ""
"Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group using a custom "
"strategy to find the needed space at the underlying devices"
msgstr ""
"安装到新建的逻辑卷管理器 (LVM) 卷组中，采用自定义策略在当前磁盘上寻找所需空间"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:75
#, c-format
msgid ""
"Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group on %s shrinking "
"existing partitions as needed"
msgstr ""
"安装到 %s 上新建的逻辑卷管理器 (LVM) 卷组中，并在需要时缩小磁盘中现有的分区"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:81
#, c-format
msgid ""
"Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group on %s without "
"modifying existing partitions"
msgstr "安装在 %s 上新建的逻辑卷管理 (LVM) 卷组中，但不修改磁盘中已存在的分区"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:87
#, c-format
msgid ""
"Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group on %s deleting "
"all its content"
msgstr "安装在 %s 上新建的逻辑卷管理 (LVM) 卷组中，并删除磁盘的现有内容"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:93
#, c-format
msgid ""
"Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group on %s using a "
"custom strategy to find the needed space"
msgstr ""
"安装在 %s 上新建的逻辑卷管理 (LVM) 卷组中，并采用自定义策略寻找磁盘上的所需空"
"间"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:150
#: src/components/storage/InstallationDeviceField.tsx:56
msgid "No device selected yet"
msgstr "尚未选择设备"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:157
#, c-format
msgid "Install using device %s shrinking existing partitions as needed"
msgstr "使用设备 %s 进行安装，并在需要时缩小现有的分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:161
#, c-format
msgid "Install using device %s without modifying existing partitions"
msgstr "使用设备 %s 进行安装且不修改已存在的分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:165
#, c-format
msgid "Install using device %s and deleting all its content"
msgstr "使用设备 %s 进行安装并删除其上的现有内容"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:170
#, c-format
msgid "Install using device %s with a custom strategy to find the needed space"
msgstr "使用设备 %s 进行安装，并采用自定义策略寻找所需空间"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a product name. E.g., "openSUSE Tumbleweed"
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:59
#, c-format
msgid "%s logo"
msgstr ""

#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:124
#, fuzzy
msgid "Select a product"
msgstr "选择位置"

#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:125
msgid "Available products"
msgstr "可用产品"

#: src/components/product/ProductSelectionProgress.jsx:45
msgid "Configuring the product, please wait ..."
msgstr "正在配置产品，请稍候……"

#: src/components/questions/GenericQuestion.tsx:49
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:70
msgid "Question"
msgstr "问题"

#. TRANSLATORS: error message, user entered a wrong password
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:38
#, fuzzy
msgid "The encryption password did not work"
msgstr "输入的加密密码无效"

#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:69
msgid "Encrypted Device"
msgstr "已加密设备"

#. TRANSLATORS: field label
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:78
msgid "Encryption Password"
msgstr "加密密码"

#: src/components/questions/QuestionWithPassword.tsx:56
#, fuzzy
msgid "Password Required"
msgstr "密码输入"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:48
msgid "No additional software was selected."
msgstr "没有选择附加软件。"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:53
msgid "The following software patterns are selected for installation:"
msgstr "下列软件合集已被选择以进行安装："

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:68
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:80
msgid "Selected patterns"
msgstr "已选择合集"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:71
msgid "Change selection"
msgstr "修改选择"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:83
msgid ""
"This product does not allow to select software patterns during installation. "
"However, you can add additional software once the installation is finished."
msgstr ""

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:98
msgid "None of the patterns match the filter."
msgstr "没有合集与筛选器匹配。"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:163
msgid "auto selected"
msgstr "自动选择"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:167
#, fuzzy
msgid "Unselect"
msgstr "已选择"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:187
msgid "Software selection"
msgstr "软件选择"

#. TRANSLATORS: search field placeholder text
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:190
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:191
msgid "Filter by pattern title or description"
msgstr "按合集名称或描述筛选"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:206
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the estimated installation size,
#. example: "728.8 MiB"
#: src/components/software/UsedSize.tsx:33
#, c-format
msgid "Installation will take %s."
msgstr "安装将会占用 %s。"

#: src/components/software/UsedSize.tsx:37
#, fuzzy
msgid ""
"This space includes the base system and the selected software patterns, if "
"any."
msgstr "此空间占用包含基础系统以及所选的软件合集。"

#: src/components/storage/BootConfigField.tsx:40
msgid "Change boot options"
msgstr "更改启动选项"

#: src/components/storage/BootConfigField.tsx:77
msgid "Installation will not configure partitions for booting."
msgstr "安装程序将不会配置用于启动的分区。"

#: src/components/storage/BootConfigField.tsx:81
msgid ""
"Installation will configure partitions for booting at the installation disk."
msgstr "安装程序将在所选安装磁盘上配置启动所需的分区。"

#: src/components/storage/BootConfigField.tsx:85
#, c-format
msgid "Installation will configure partitions for booting at %s."
msgstr "安装程序将在 %s 上配置启动所需的分区。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:109
msgid ""
"To ensure the new system is able to boot, the installer may need to create "
"or configure some partitions in the appropriate disk."
msgstr "为确保新系统能够启动，安装程序将需要在适当的磁盘中创建或配置一些分区。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:115
msgid "Partitions to boot will be allocated at the installation disk."
msgstr "引导分区将会分配在安装磁盘上。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device name and size (e.g., "/dev/sda, 500GiB")
#: src/components/storage/BootSelection.tsx:120
#, c-format
msgid "Partitions to boot will be allocated at the installation disk (%s)."
msgstr "引导分区将在安装磁盘（%s）上进行分配。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:136
msgid "Select booting partition"
msgstr "选择启动分区"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:157
#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:28
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:175
msgid "Select a disk"
msgstr "选择一个磁盘"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:180
msgid "Partitions to boot will be allocated at the following device."
msgstr "引导分区将在以下设备上分配。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:182
msgid "Choose a disk for placing the boot loader"
msgstr "选择一个放置引导加载器的磁盘"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:205
msgid "Do not configure"
msgstr "不要配置"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:211
msgid ""
"No partitions will be automatically configured for booting. Use with caution."
msgstr "不会自动配置任何用于启动的分区。请谨慎使用。"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:106
msgid ""
"The file systems will be allocated by default as [new partitions in the "
"selected device]."
msgstr "默认情况下，文件系统将被分配为[所选设备上的新分区]。"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:113
msgid ""
"The file systems will be allocated by default as [logical volumes of a new "
"LVM Volume Group]. The corresponding physical volumes will be created on "
"demand as new partitions at the selected devices."
msgstr ""
"默认情况下，文件系统将被分配为[新建 LVM 卷组中的逻辑卷]。相应的物理卷将作为新"
"分区按需创建在所选设备上。"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:122
msgid "Select installation device"
msgstr "选择安装设备"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:128
msgid "Install new system on"
msgstr "安装新系统到"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:131
msgid "An existing disk"
msgstr "现存磁盘"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:140
msgid "A new LVM Volume Group"
msgstr "新建 LVM 卷组"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:163
msgid "Device selector for target disk"
msgstr "目标磁盘的设备选择器"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:186
msgid "Device selector for new LVM volume group"
msgstr "新建 LVM 卷组的设备选择器"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:199
msgid "Prepare more devices by configuring advanced"
msgstr "通过高级配置来准备更多设备"

#: src/components/storage/DeviceSelection.tsx:200
msgid "storage techs"
msgstr "存储技术"

#. TRANSLATORS: multipath device type
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:54
msgid "Multipath"
msgstr "多路径"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the device bus ID
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:59
#, c-format
msgid "DASD %s"
msgstr "DASD %s"

#. TRANSLATORS: software RAID device, %s is replaced by the RAID level, e.g. RAID-1
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:64
#, c-format
msgid "Software %s"
msgstr "软件 %s"

#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:69
msgid "SD Card"
msgstr "SD 卡"

#. TRANSLATORS: %s is substituted by the type of disk like "iSCSI" or "SATA"
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:74
#, c-format
msgid "%s disk"
msgstr "%s 磁盘"

#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:75
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#. TRANSLATORS: RAID details, %s is replaced by list of devices used by the array
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:95
#, c-format
msgid "Members: %s"
msgstr "成员：%s"

#. TRANSLATORS: RAID details, %s is replaced by list of devices used by the array
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:104
#, c-format
msgid "Devices: %s"
msgstr "设备：%s"

#. TRANSLATORS: multipath details, %s is replaced by list of connections used by the device
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:113
#, c-format
msgid "Wires: %s"
msgstr "连线：%s"

#. TRANSLATORS: disk partition info, %s is replaced by partition table
#. type (MS-DOS or GPT), %d is the number of the partitions
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:145
#, c-format
msgid "%s with %d partitions"
msgstr "%s （包含 %d 个分区）"

#. TRANSLATORS: status message, no existing content was found on the disk,
#. i.e. the disk is completely empty
#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:151
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:184
msgid "No content found"
msgstr "未找到内容"

#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:188
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:130
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:207
#: src/components/storage/VolumeLocationSelectorTable.tsx:96
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:78
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:189
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:454
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:132
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:208
#: src/components/storage/VolumeLocationSelectorTable.tsx:97
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: src/components/storage/DeviceSelectorTable.tsx:190
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:455
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:133
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:209
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:524
#: src/components/storage/VolumeLocationSelectorTable.tsx:102
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/components/storage/DevicesTechMenu.tsx:43
msgid "Manage and format"
msgstr "管理与格式化"

#: src/components/storage/DevicesTechMenu.tsx:56
msgid "Activate disks"
msgstr "激活磁盘"

#: src/components/storage/DevicesTechMenu.tsx:57
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:190
msgid "zFCP"
msgstr "zFCP"

#: src/components/storage/DevicesTechMenu.tsx:70
msgid "Connect to iSCSI targets"
msgstr "连接到 iSCSI 目标"

#: src/components/storage/DevicesTechMenu.tsx:71 src/routes/storage.tsx:60
msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

#: src/components/storage/EncryptionField.tsx:34
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/components/storage/EncryptionField.tsx:35
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: src/components/storage/EncryptionField.tsx:36
msgid "using TPM unlocking"
msgstr "使用 TPM 解锁"

#: src/components/storage/EncryptionField.tsx:51
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/components/storage/EncryptionField.tsx:51
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/components/storage/EncryptionField.tsx:104
#: src/components/storage/EncryptionSettingsDialog.tsx:118
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: src/components/storage/EncryptionField.tsx:107
msgid ""
"Protection for the information stored at the device, including data, "
"programs, and system files."
msgstr "保护存储在设备上的信息，包括数据、程序以及系统文件。"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsDialog.tsx:104
msgid ""
"Use the Trusted Platform Module (TPM) to decrypt automatically on each boot"
msgstr "使用可信平台模块 (TPM) 在每次启动时自动解密"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsDialog.tsx:109
msgid ""
"The password will not be needed to boot and access the data if the TPM can "
"verify the integrity of the system. TPM sealing requires the new system to "
"be booted directly on its first run."
msgstr ""
"若 TPM 可以验证系统的完整性，启动和访问数据的时候将无需使用密码。 TPM 密封要"
"求新系统在首次启动时直接开始引导。"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsDialog.tsx:120
msgid ""
"Full Disk Encryption (FDE) allows to protect the information stored at the "
"device, including data, programs, and system files."
msgstr ""
"全盘加密 (FDE) 允许设备上存储的信息受到保护，包括数据、程序以及系统文件。"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsDialog.tsx:128
msgid "Encrypt the system"
msgstr "加密系统"

#. TRANSLATORS: %s is the installation disk (eg. "/dev/sda, 80 GiB)
#: src/components/storage/InstallationDeviceField.tsx:42
#, c-format
msgid "File systems created as new partitions at %s"
msgstr "已在 %s 上将文件系统创建为新的分区"

#: src/components/storage/InstallationDeviceField.tsx:45
msgid "File systems created at a new LVM volume group"
msgstr "已在新建 LVM 卷组上创建文件系统"

#: src/components/storage/InstallationDeviceField.tsx:50
#, c-format
msgid "File systems created at a new LVM volume group on %s"
msgstr "已在 %s 上新建的 LVM 卷组中创建文件系统"

#. TRANSLATORS: The storage "Installation device" field's description.
#: src/components/storage/InstallationDeviceField.tsx:94
msgid "Main disk or LVM Volume Group for installation."
msgstr "用于安装的主磁盘或 LVM 卷组。"

#: src/components/storage/InstallationDeviceField.tsx:98
#: src/components/storage/VolumeLocationSelectorTable.tsx:54
msgid "Installation device"
msgstr "安装设备"

#: src/components/storage/InvalidMaxSizeError.tsx:44
#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:216
msgid "Maximum must be greater than minimum"
msgstr "最大值必须高于最小值"

#. TRANSLATORS: minimum device size, %s is replaced by size string, e.g. "17.5 GiB"
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:73
#, c-format
msgid "at least %s"
msgstr "至少 %s"

#. TRANSLATORS: "/" is in an LVM logical volume. %s replaced by size string, e.g. "17.5 GiB"
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:91
#, c-format
msgid "Transactional Btrfs root volume (%s)"
msgstr "事务性 Btrfs 根卷 (%s)"

#. TRANSLATORS: %s replaced by size string, e.g. "17.5 GiB"
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:93
#, c-format
msgid "Transactional Btrfs root partition (%s)"
msgstr "事务性 Btrfs 根分区 (%s)"

#. TRANSLATORS: "/" is in an LVM logical volume. %s replaced by size string, e.g. "17.5 GiB"
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:98
#, c-format
msgid "Btrfs root volume with snapshots (%s)"
msgstr "带快照的 Btrfs 根卷 (%s)"

#. TRANSLATORS: %s replaced by size string, e.g. "17.5 GiB"
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:100
#, c-format
msgid "Btrfs root partition with snapshots (%s)"
msgstr "带快照的 Btrfs 根分区 (%s)"

#. TRANSLATORS: This results in something like "Mount /dev/sda3 at /home (25 GiB)" since
#. %1$s is replaced by the device name, %2$s by the mount point and %3$s by the size
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:109
#, c-format
msgid "Mount %1$s at %2$s (%3$s)"
msgstr "挂载 %1$s 到 %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: This results in something like "Swap at /dev/sda3 (2 GiB)" since
#. %1$s is replaced by the device name, and %2$s by the size
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:115
#, c-format
msgid "Swap at %1$s (%2$s)"
msgstr "位于 %1$s 上的 Swap (%2$s)"

#. TRANSLATORS: Swap is in an LVM logical volume. %s replaced by size string, e.g. "8 GiB"
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:119
#, c-format
msgid "Swap volume (%s)"
msgstr "Swap 卷 (%s)"

#. TRANSLATORS: %s replaced by size string, e.g. "8 GiB"
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:121
#, c-format
msgid "Swap partition (%s)"
msgstr "Swap 分区 (%s)"

#. TRANSLATORS: This results in something like "Btrfs root at /dev/sda3 (20 GiB)" since
#. %1$s is replaced by the filesystem type, %2$s by the device name, and %3$s by the size
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:130
#, c-format
msgid "%1$s root at %2$s (%3$s)"
msgstr "位于 %2$s 上的 %1$s 根文件系统 (%3$s)"

#. TRANSLATORS: "/" is in an LVM logical volume.
#. Results in something like "Btrfs root volume (at least 20 GiB)" since
#. $1$s is replaced by filesystem type and %2$s by size description
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:136
#, c-format
msgid "%1$s root volume (%2$s)"
msgstr "%1$s 根卷 (%2$s)"

#. TRANSLATORS: Results in something like "Btrfs root partition (at least 20 GiB)" since
#. $1$s is replaced by filesystem type and %2$s by size description
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:139
#, c-format
msgid "%1$s root partition (%2$s)"
msgstr "%1$s 根分区 (%2$s)"

#. TRANSLATORS: This results in something like "Ext4 /home at /dev/sda3 (20 GiB)" since
#. %1$s is replaced by filesystem type, %2$s by mount point, %3$s by device name and %4$s by size
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:145
#, c-format
msgid "%1$s %2$s at %3$s (%4$s)"
msgstr "位于 %3$s 上的 %1$s %2$s (%4$s)"

#. TRANSLATORS: The filesystem is in an LVM logical volume.
#. Results in something like "Ext4 /home volume (at least 10 GiB)" since
#. %1$s is replaced by the filesystem type, %2$s by the mount point and %3$s by the size description
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:151
#, c-format
msgid "%1$s %2$s volume (%3$s)"
msgstr "%1$s %2$s 卷 (%3$s)"

#. TRANSLATORS: This results in something like "Ext4 /home partition (at least 10 GiB)" since
#. %1$s is replaced by the filesystem type, %2$s by the mount point and %3$s by the size description
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:154
#, c-format
msgid "%1$s %2$s partition (%3$s)"
msgstr "%1$s %2$s 分区 (%3$s)"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:162
msgid "Do not configure partitions for booting"
msgstr "不要配置用于启动的分区"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:164
msgid "Boot partitions at installation disk"
msgstr "位于安装磁盘上的启动分区"

#. TRANSLATORS: %s is the disk used to configure the boot-related partitions (eg. "/dev/sda, 80 GiB)
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:167
#, c-format
msgid "Boot partitions at %s"
msgstr "位于 %s 的启动分区"

#. TRANSLATORS: header for a list of items referring to size limits for file systems
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:186
msgid "These limits are affected by:"
msgstr "这些限制受以下因素影响："

#. TRANSLATORS: list item, this affects the computed partition size limits
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:190
msgid "The configuration of snapshots"
msgstr "快照配置"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:196
#, c-format
msgid "Presence of other volumes (%s)"
msgstr "有其他卷存在（%s）"

#. TRANSLATORS: list item, describes a factor that affects the computed size of a
#. file system; eg. adjusting the size of the swap
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:202
msgid "The amount of RAM in the system"
msgstr "系统中的 RAM 数量"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:259
msgid "auto"
msgstr "自动"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a file-system type like "Btrfs" or "Ext4"
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:271
#, c-format
msgid "Reused %s"
msgstr "重用 %s"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:272
msgid "Transactional Btrfs"
msgstr "事务性 Btrfs"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:273
msgid "Btrfs with snapshots"
msgstr "带快照的 Btrfs"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a disk name (eg. "/dev/sda")
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:286
#, c-format
msgid "Partition at %s"
msgstr "位于 %s 的分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a disk name (eg. "/dev/sda")
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:289
#, c-format
msgid "Separate LVM at %s"
msgstr "位于 %s 的单独 LVM"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:292
msgid "Logical volume at system LVM"
msgstr "位于系统 LVM 的逻辑卷"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:294
msgid "Partition at installation disk"
msgstr "安装磁盘上的分区"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:314
msgid "Reset location"
msgstr "重设位置"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:315
msgid "Change location"
msgstr "更改位置"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:316
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:79
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:453
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:67
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:76
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:81
msgid "Mount point"
msgstr "挂载点"

#. TRANSLATORS: where (and how) the file-system is going to be created
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:457
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:496
msgid "Table with mount points"
msgstr "挂载点列表"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:577
#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:597
#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:78
msgid "Add file system"
msgstr "添加文件系统"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:609
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:743
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重设为默认"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:807
msgid "Partitions and file systems"
msgstr "分区与文件系统"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:809
msgid ""
"Structure of the new system, including any additional partition needed for "
"booting"
msgstr "新文件系统的结构，包含启动所需的任何附加分区"

#: src/components/storage/PartitionsField.tsx:816
msgid "Show partitions and file-systems actions"
msgstr "显示分区与文件系统操作"

#: src/components/storage/ProposalActionsDialog.tsx:73
#, c-format
msgid "Hide %d subvolume action"
msgid_plural "Hide %d subvolume actions"
msgstr[0] "隐藏 %d 个子卷操作"

#: src/components/storage/ProposalActionsDialog.tsx:78
#, c-format
msgid "Show %d subvolume action"
msgid_plural "Show %d subvolume actions"
msgstr[0] "显示 %d 个子卷操作"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:55
msgid "Destructive actions are not allowed"
msgstr "不允许执行具有破坏性的操作"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:57
msgid "Destructive actions are allowed"
msgstr "允许执行具有破坏性的操作"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:80
#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:134
msgid "affecting"
msgstr "影响到"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:114
msgid "Shrinking partitions is not allowed"
msgstr "不允许缩小分区"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:118
msgid "Shrinking partitions is allowed"
msgstr "允许缩小分区"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:120
msgid "Shrinking some partitions is allowed but not needed"
msgstr "允许缩小分区，但并非必需"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:123
#, c-format
msgid "%d partition will be shrunk"
msgid_plural "%d partitions will be shrunk"
msgstr[0] "%d 个分区将被缩小"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:164
msgid "Cannot accommodate the required file systems for installation"
msgstr "无法容纳安装所需的文件系统"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:172
#, c-format
msgid "Check the planned action"
msgid_plural "Check the %d planned actions"
msgstr[0] "检查 %d 个已计划的操作"

#: src/components/storage/ProposalActionsSummary.tsx:187
msgid "Waiting for actions information..."
msgstr "正在等待操作信息……"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:130
msgid "Planned Actions"
msgstr "计划执行的操作"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:38
msgid "Waiting for information about storage configuration"
msgstr "正在等待存储配置信息"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:63
msgid "Final layout"
msgstr "最终布局"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:64
msgid "The systems will be configured as displayed below."
msgstr "系统将按下列选项进行配置。"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:72
msgid "Storage proposal not possible"
msgstr "存储建议不可行"

#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:75
msgid "New"
msgstr "新建"

#. TRANSLATORS: Label to indicate the device size before resizing, where %s is
#. replaced by the original size (e.g., 3.00 GiB).
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:104
#, c-format
msgid "Before %s"
msgstr "变更前为 %s"

#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:131
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: src/components/storage/ProposalTransactionalInfo.tsx:43
msgid "Transactional root file system"
msgstr "事务性根文件系统"

#: src/components/storage/ProposalTransactionalInfo.tsx:47
#, c-format
msgid ""
"%s is an immutable system with atomic updates. It uses a read-only Btrfs "
"file system updated via snapshots."
msgstr ""
"%s 是具备原子更新特性的不可变系统。它使用只读的 Btrfs 文件系统并通过快照保持"
"更新。"

#: src/components/storage/SnapshotsField.tsx:48
msgid "Use Btrfs snapshots for the root file system"
msgstr "为根文件系统使用 Btrfs 快照"

#: src/components/storage/SnapshotsField.tsx:67
msgid ""
"Allows to boot to a previous version of the system after configuration "
"changes or software upgrades."
msgstr "允许配置被改变或软件更新后，回退启动到先前版本的系统。"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:61
#, c-format
msgid "Up to %s can be recovered by shrinking the device."
msgstr ""

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:70
msgid "The device cannot be shrunk:"
msgstr ""

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:91
#, fuzzy, c-format
msgid "Show information about %s"
msgstr "正在等待空间策略信息"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:181
msgid "The content may be deleted"
msgstr "内容可能会被删除"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:211
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:222
msgid "Actions to find space"
msgstr "查找空间的操作"

#: src/components/storage/SpacePolicySelection.tsx:157
msgid "Space policy"
msgstr "存储策略"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:75
#, c-format
msgid "Add %s file system"
msgstr "添加 %s 文件系统"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:76
#, c-format
msgid "Edit %s file system"
msgstr "编辑 %s 文件系统"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:78
msgid "Edit file system"
msgstr "编辑文件系统"

#. TRANSLATORS: Warning when editing a file system.
#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:90
msgid "The type and size of the file system cannot be edited."
msgstr "文件系统的类型与尺寸无法编辑。"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:94
#, c-format
msgid "The current file system on %s is selected to be mounted at %s."
msgstr "当前位于 %s 上的文件系统已经被选为挂载到 %s。"

#. TRANSLATORS: Warning when editing a file system.
#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:102
msgid "The size of the file system cannot be edited"
msgstr "文件系统的尺寸无法编辑"

#. TRANSLATORS: Description of a warning. %s is replaced by a device name (e.g., /dev/vda).
#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:104
#, c-format
msgid "The file system is allocated at the device %s."
msgstr "文件系统被分配在设备 %s 上。"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:141
msgid "A mount point is required"
msgstr "需要挂载点"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:158
msgid "The mount point is invalid"
msgstr "挂载点无效"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:176
msgid "A size value is required"
msgstr "必须输入尺寸值"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:194
msgid "Minimum size is required"
msgstr "需要指定最小尺寸"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:243
#, c-format
msgid "There is already a file system for %s."
msgstr "在 %s 上已有文件系统。"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:245
msgid "Do you want to edit it?"
msgstr "您是否想要编辑它？"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:275
#, c-format
msgid "There is a predefined file system for %s."
msgstr "已存在为 %s 预定义的文件系统。"

#: src/components/storage/VolumeDialog.tsx:277
msgid "Do you want to add it?"
msgstr "您是否想要添加它？"

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:236
msgid ""
"The options for the file system type depends on the product and the mount "
"point."
msgstr "文件系统类型的选项数量取决于产品和挂载点。"

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:243
msgid "More info for file system types"
msgstr "关于文件系统类型的更多信息"

#. TRANSLATORS: label for the file system selector.
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:254
msgid "File system type"
msgstr "文件系统类型"

#. TRANSLATORS: item which affects the final computed partition size
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:285
msgid "the configuration of snapshots"
msgstr "快照配置"

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:292
#, c-format
msgid "the presence of the file system for %s"
msgstr "在 %s 上存在文件系统"

#. TRANSLATORS: conjunction for merging two list items
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:294
msgid ", "
msgstr ", "

#. TRANSLATORS: item which affects the final computed partition size
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:300
msgid "the amount of RAM in the system"
msgstr "系统中的 RAM 数量"

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:304
#, c-format
msgid "The final size depends on %s."
msgstr "最终大小取决于 %s。"

#. TRANSLATORS: conjunction for merging two texts
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:306
msgid " and "
msgstr " 以及 "

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:313
msgid "Automatically calculated size according to the selected product."
msgstr "根据选定的产品自动计算大小。"

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:342
msgid "Exact size for the file system."
msgstr "文件系统的准确大小。"

#. TRANSLATORS: requested partition size
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:351
msgid "Exact size"
msgstr "准确大小"

#. TRANSLATORS: units selector (like KiB, MiB, GiB...)
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:368
msgid "Size unit"
msgstr "大小单位"

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:407
msgid ""
"Limits for the file system size. The final size will be a value between the "
"given minimum and maximum. If no maximum is given then the file system will "
"be as big as possible."
msgstr ""
"文件系统大小的限度。最终大小将会介于此处给定的最小值和最大值之间。如未给定最"
"大值，文件系统将尽可能扩大。"

#. TRANSLATORS: the minimal partition size
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:415
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#. TRANSLATORS: the minium partition size
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:426
msgid "Minimum desired size"
msgstr "所需最小尺寸"

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:437
msgid "Unit for the minimum size"
msgstr "最小尺寸的单位"

#. TRANSLATORS: the maximum partition size
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:449
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#. TRANSLATORS: the maximum partition size
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:461
msgid "Maximum desired size"
msgstr "所需的最大尺寸"

#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:471
msgid "Unit for the maximum size"
msgstr "最大尺寸的单位"

#. TRANSLATORS: radio button label, fully automatically computed partition size, no user input
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:489
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#. TRANSLATORS: radio button label, exact partition size requested by user
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:491
msgid "Fixed"
msgstr "固定尺寸"

#. TRANSLATORS: radio button label, automatically computed partition size within the user provided min and max limits
#: src/components/storage/VolumeFields.tsx:493
msgid "Range"
msgstr "按范围计算"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:129
msgid ""
"The file systems are allocated at the installation device by default. "
"Indicate a custom location to create the file system at a specific device."
msgstr ""
"默认情况下，文件系统将被分配到安装设备。选择一个自定义位置以在特定设备上创建"
"文件系统。"

#. TRANSLATORS: Title of the dialog for changing the location of a file system. %s is replaced
#. by a mount path (e.g., /home).
#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:137
#, c-format
msgid "Location for %s file system"
msgstr "%s 文件系统的位置"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:147
msgid "Select in which device to allocate the file system"
msgstr "选择用于分配文件系统的设备"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:150
msgid "Select a location"
msgstr "选择位置"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:162
msgid "Select how to allocate the file system"
msgstr "选择如何分配文件系统"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:167
msgid "Create a new partition"
msgstr "创建新分区"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:169
msgid ""
"The file system will be allocated as a new partition at the selected   disk."
msgstr "文件系统将被分配为所选   磁盘上的新分区。"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:179
msgid "Create a dedicated LVM volume group"
msgstr "创建专用 LVM 卷组"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:181
msgid ""
"A new volume group will be allocated in the selected disk and the   file "
"system will be created as a logical volume."
msgstr "新的 LVM 卷组将被分配到所选的磁盘上，文件系统将创建为逻辑卷。"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:191
msgid "Format the device"
msgstr "格式化设备"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:195
#, c-format
msgid "The selected device will be formatted as %s file system."
msgstr "选定的设备将被格式化为 %s 文件系统。"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:206
msgid "Mount the file system"
msgstr "挂载文件系统"

#: src/components/storage/VolumeLocationDialog.tsx:208
msgid ""
"The current file system on the selected device will be mounted   without "
"formatting the device."
msgstr "选定磁盘上的当前文件系统将被挂载，但不会被格式化。"

#: src/components/storage/VolumeLocationSelectorTable.tsx:99
msgid "Usage"
msgstr "用量"

#: src/components/storage/dasd/DASDFormatProgress.tsx:49
msgid "Formatting DASD devices"
msgstr "正在格式化 DASD 设备"

#: src/components/storage/dasd/DASDPage.tsx:39 src/routes/storage.tsx:65
#, fuzzy
msgid "DASD"
msgstr "DASD %s"

#. TRANSLATORS: DASD devices selection table
#: src/components/storage/dasd/DASDPage.tsx:44
#, fuzzy
msgid "DASD devices selection table"
msgstr "尚未选择设备"

#: src/components/storage/dasd/DASDPage.tsx:54
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:199
#, fuzzy
msgid "Back to device selection"
msgstr "尚未选择设备"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:69
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:57
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:36
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:69
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:57
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:36
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:76
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:20
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:119
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:43
msgid "Channel ID"
msgstr "通道 ID"

#. TRANSLATORS: table header
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:77
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:104
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:125
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:21
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:71
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:79
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. TRANSLATORS: table header, the column contains "Yes"/"No" values
#. for the DIAG access mode (special disk access mode on IBM mainframes),
#. usually keep untranslated
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:83
msgid "DIAG"
msgstr "DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:84
msgid "Formatted"
msgstr "已格式化"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:85
msgid "Partition Info"
msgstr "分区信息"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:95
#, fuzzy
msgid "Cannot format all selected devices"
msgstr "正在等待已选择设备的信息"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:99
msgid ""
"Offline devices must be activated before formatting them. Please, unselect "
"or activate the devices listed below and try it again"
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:111
#, fuzzy
msgid "Format selected devices?"
msgstr "格式化设备"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:115
msgid ""
"This action could destroy any data stored on the devices listed below. "
"Please, confirm that you really want to continue."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: drop down menu label
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:174
msgid "Perform an action"
msgstr "执行操作"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:181
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:51
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:185
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:56
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:190
msgid "Set DIAG On"
msgstr "开启 DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:194
msgid "Set DIAG Off"
msgstr "关闭 DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:199
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:336
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:337
msgid "Filter by min channel"
msgstr "按最小通道过滤"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:344
msgid "Remove min channel filter"
msgstr "移除最小通道过滤器"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:358
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:359
msgid "Filter by max channel"
msgstr "按最大通道过滤"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:366
msgid "Remove max channel filter"
msgstr "移除最大通道过滤器"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:385
#, fuzzy
msgid "DASDs table section"
msgstr "软件选择"

#: src/components/storage/device-utils.tsx:75
msgid "Unused space"
msgstr "未使用的空间"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:71
msgid "Only available if authentication by target is provided"
msgstr "仅当目标提供身份认证时可用"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:78
msgid "Authentication by target"
msgstr "目标身份认证"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:79
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:83
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:85
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:105
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:109
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:111
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:89
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:117
msgid "Incorrect user name"
msgstr "用户名不正确"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:100
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:131
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码不正确"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:103
msgid "Authentication by initiator"
msgstr "发起者身份认证"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:124
msgid "Target Password"
msgstr "目标密码"

#. TRANSLATORS: popup title
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:95
msgid "Discover iSCSI Targets"
msgstr "发现 iSCSI 目标"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:100
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:71
msgid "Make sure you provide the correct values"
msgstr "确保提供了正确的值"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:104
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#. TRANSLATORS: network address
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:109
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:111
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:116
msgid "Incorrect IP address"
msgstr "不正确的 IP 地址"

#. TRANSLATORS: network port number
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:118
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:123
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:125
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:130
msgid "Incorrect port"
msgstr "不正确的端口"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the iSCSI target node name
#: src/components/storage/iscsi/EditNodeForm.tsx:49
#, c-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:43
msgid "Edit iSCSI Initiator"
msgstr "编辑 iSCSI 发起者"

#. TRANSLATORS: iSCSI initiator name
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:50
msgid "Initiator name"
msgstr "发起者名称"

#. TRANSLATORS: usually just keep the original text
#. iBFT = iSCSI Boot Firmware Table, HW support for booting from iSCSI
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:57
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:72
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:124
msgid "iBFT"
msgstr "iBFT"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:58
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorPresenter.tsx:73
msgid "Offload card"
msgstr "卸载卡"

#. TRANSLATORS: iSCSI initiator section name
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:36
msgid "Initiator"
msgstr "发起者"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the iSCSI target name
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:67
#, c-format
msgid "Login %s"
msgstr "登录 %s"

#. TRANSLATORS: iSCSI start up mode (on boot/manual/automatic)
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:75
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:78
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:27
msgid "On boot"
msgstr "开机时"

#. TRANSLATORS: iSCSI connection status, %s is replaced by node label
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:69
#, c-format
msgid "Connected (%s)"
msgstr "已连接（%s）"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:84
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:88
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:101
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:122
msgid "Portal"
msgstr "门户"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:102
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:123
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:57
msgid "No iSCSI targets found."
msgstr "未找到 iSCSI 目标。"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:59
msgid ""
"Please, perform an iSCSI discovery in order to find available iSCSI targets."
msgstr "请执行 iSCSI 发现以查找可用的 iSCSI 目标。"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:63
msgid "Discover iSCSI targets"
msgstr "发现 iSCSI 目标"

#. TRANSLATORS: button label, starts iSCSI discovery
#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:75
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#. TRANSLATORS: iSCSI targets section title
#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:86
msgid "Targets"
msgstr "目标"

#: src/components/storage/utils.ts:61
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: src/components/storage/utils.ts:62
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: src/components/storage/utils.ts:63
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: src/components/storage/utils.ts:64
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: src/components/storage/utils.ts:65
msgid "PiB"
msgstr "PiB"

#: src/components/storage/utils.ts:73
msgid "Delete current content"
msgstr "删除当前内容"

#: src/components/storage/utils.ts:74
msgid "All partitions will be removed and any data in the disks will be lost."
msgstr "所有分区将被移除，磁盘上的数据将丢失。"

#. TRANSLATORS: This is presented next to the label "Find space", so the whole sentence
#. would read as "Find space deleting current content". Keep it short
#: src/components/storage/utils.ts:78
msgid "deleting current content"
msgstr "通过删除当前内容"

#: src/components/storage/utils.ts:83
msgid "Shrink existing partitions"
msgstr "缩小现有分区"

#: src/components/storage/utils.ts:84
msgid "The data is kept, but the current partitions will be resized as needed."
msgstr "数据将被保留，但当前分区的大小将会按需调整。"

#. TRANSLATORS: This is presented next to the label "Find space", so the whole sentence
#. would read as "Find space shrinking partitions". Keep it short.
#: src/components/storage/utils.ts:88
msgid "shrinking partitions"
msgstr "通过缩小分区"

#: src/components/storage/utils.ts:93
msgid "Use available space"
msgstr "使用可用空间"

#: src/components/storage/utils.ts:94
msgid ""
"The data is kept. Only the space not assigned to any partition will be used."
msgstr "数据将被保留。仅使用未分配给任何分区的空间。"

#. TRANSLATORS: This is presented next to the label "Find space", so the whole sentence
#. would read as "Find space without modifying any partition". Keep it short.
#: src/components/storage/utils.ts:98
msgid "without modifying any partition"
msgstr "而不修改任何分区"

#: src/components/storage/utils.ts:103
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/storage/utils.ts:104
msgid "Select what to do with each partition."
msgstr "选择对每个分区执行的操作。"

#. TRANSLATORS: This is presented next to the label "Find space", so the whole sentence
#. would read as "Find space with custom actions". Keep it short.
#: src/components/storage/utils.ts:108
msgid "with custom actions"
msgstr "通过自定义操作"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:22
msgid "Auto LUNs Scan"
msgstr "自动扫描 LUN"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:33
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:33
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskActivationPage.tsx:62
msgid "zFCP Disk Activation"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: zFCP disk activation form
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:112
msgid "zFCP Disk activation form"
msgstr ""

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:115
msgid "The zFCP disk was not activated."
msgstr "zFCP 磁盘未激活。"

#. TRANSLATORS: abbrev. World Wide Port Name
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:132
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:44
msgid "WWPN"
msgstr "WWPN"

#. TRANSLATORS: abbrev. Logical Unit Number
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:140
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:45
msgid "LUN"
msgstr "LUN"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:54
#, fuzzy
msgid ""
"Automatic LUN scan is [enabled]. Activating a controller which is       "
"running in NPIV mode will automatically configures all its LUNs."
msgstr ""
"自动 LUN 扫描[已启用]。激活运行在 NPIV 模式下的控制器将自动配置其所有 LUN。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:59
#, fuzzy
msgid ""
"Automatic LUN scan is [disabled]. LUNs have to be manually       configured "
"after activating a controller."
msgstr "自动 LUN 扫描[已停用]。激活控制器后须手动配置 LUN。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:80
msgid "Please, try to activate a zFCP disk."
msgstr "请尝试激活 zFCP 磁盘。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:81
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:163
msgid "Please, try to activate a zFCP controller."
msgstr "请尝试激活 zFCP 控制器。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:85
msgid "No zFCP disks found."
msgstr "未发现 zFCP 磁盘。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:91
msgid "Activate zFCP disk"
msgstr "激活 zFCP 磁盘"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:114
msgid "Activate new disk"
msgstr "激活新磁盘"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:132
msgid "Disks"
msgstr "磁盘"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:142
msgid "Controllers"
msgstr ""

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:155
msgid "No zFCP controllers found."
msgstr "未找到 zFCP 控制器。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:159
msgid "Read zFCP devices"
msgstr "读取 zFCP 设备"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:34
msgid "Define a user now"
msgstr "现在设定用户"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:40
msgid "No user defined yet."
msgstr "尚未设定用户。"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:44
msgid ""
"Please, be aware that a user must be defined before installing the system to "
"be able to log into it."
msgstr "请注意，在安装系统前必须设定用户才能登录。"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:56
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:221
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:57
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:235
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:240
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:243
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:88
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:118
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:130
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:95
msgid "First user"
msgstr "首个用户"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:58
msgid "Username suggestion dropdown"
msgstr "建议用户名下拉列表"

#. TRANSLATORS: dropdown username suggestions
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:73
msgid "Use suggested username"
msgstr "使用建议的用户名"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:148
msgid "All fields are required"
msgstr "需要填写全部字段"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:205
msgid "Create user"
msgstr "创建用户"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:205
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:225
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:227
msgid "User full name"
msgstr "用户全名"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:265
msgid "Edit password too"
msgstr "同时编辑密码"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:281
msgid "user autologin"
msgstr "用户自动登录"

#. TRANSLATORS: check box label
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:285
msgid "Auto-login"
msgstr "自动登录"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:34
msgid "No root authentication method defined yet."
msgstr "尚未设定 Root 认证方法。"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:38
msgid ""
"Please, define at least one authentication method for logging into the "
"system as root."
msgstr "请至少设定一个认证方法，以使用 Root 身份登录系统。"

#. TRANSLATORS: table header, user authentication method
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:69
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:78
msgid "Already set"
msgstr "已设定"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:78
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:86
msgid "Not set"
msgstr "未设定"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:84
msgid "SSH Key"
msgstr "SSH 密钥"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:114
#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:126
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:138
msgid "Root authentication"
msgstr "Root 认证"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:145
msgid "Set a password"
msgstr "设置密码"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:149
msgid "Upload a SSH Public Key"
msgstr "上传 SSH 公钥"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:166
msgid "Change the root password"
msgstr "修改 Root 密码"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:166
msgid "Set a root password"
msgstr "设定 Root 密码"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:176
msgid "Edit the SSH Public Key for root"
msgstr "编辑 root 的 SSH 公钥"

#: src/components/users/RootAuthMethods.tsx:177
msgid "Add a SSH Public Key for root"
msgstr "为 root 添加 SSH 公钥"

#: src/components/users/RootPasswordPopup.jsx:44
msgid "Root password"
msgstr "Root 密码"

#: src/components/users/RootSSHKeyPopup.jsx:44
msgid "Set root SSH public key"
msgstr "设定 root 的 SSH 公钥"

#: src/components/users/RootSSHKeyPopup.jsx:72
msgid "Root SSH public key"
msgstr "Root 的 SSH 公钥"

#: src/components/users/RootSSHKeyPopup.jsx:77
msgid "Upload, paste, or drop an SSH public key"
msgstr "上传、粘贴或拖入 SSH 公钥"

#. TRANSLATORS: push button label
#: src/components/users/RootSSHKeyPopup.jsx:79
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#. TRANSLATORS: push button label, clears the related input field
#: src/components/users/RootSSHKeyPopup.jsx:81
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/routes/storage.tsx:74
msgid "ZFCP"
msgstr ""

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "About Agama"
#~ msgstr "关于 Agama"

#~ msgid ""
#~ "Agama is an experimental installer for (open)SUSE systems. It is still "
#~ "under development so, please, do not use it in production environments. "
#~ "If you want to give it a try, we recommend using a virtual machine to "
#~ "prevent any possible data loss."
#~ msgstr ""
#~ "Agama 是（open）SUSE 系统的实验性安装程序。其仍处于开发阶段，因此请勿将其"
#~ "用于生产环境。如果您想试用，建议使用虚拟机以防止任何可能的数据丢失。"

#, c-format
#~ msgid "For more information, please visit the project's repository at %s."
#~ msgstr "若想了解更多信息，请从 %s 访问项目仓库。"

#~ msgid "Show installer options"
#~ msgstr "显示安装程序选项"

#~ msgid "More about this"
#~ msgstr "更多有关信息"

#~ msgid "Collecting logs..."
#~ msgstr "正在收集日志……"

#~ msgid ""
#~ "The browser will run the logs download as soon as they are ready. Please, "
#~ "be patient."
#~ msgstr "浏览器将会在日志收集完毕后启动下载过程，请耐心等待。"

#~ msgid "Something went wrong while collecting logs. Please, try again."
#~ msgstr "收集日志时出现问题，请重试。"

#~ msgid "Ready for installation"
#~ msgstr "准备好安装"

#~ msgid "Installation"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Please, try to read the zFCP devices again."
#~ msgstr "请尝试再次读取 zFCP 设备。"

#~ msgid "Activate a zFCP disk"
#~ msgstr "激活 zFCP 磁盘"

#~ msgid "Waiting for progress report"
#~ msgstr "正在等待进度报告"

#~ msgid "Loading data, please wait a second..."
#~ msgstr "正在载入数据，请稍候……"

#~ msgid "Connect to a hidden network"
#~ msgstr "连接到隐藏网络"

#~ msgid "Agama"
#~ msgstr "Agama"

#~ msgid "Waiting for progress status..."
#~ msgstr "正在等待进度状态…"

#~ msgid "Proposal"
#~ msgstr "建议"

#, c-format
#~ msgid "Register %s"
#~ msgstr "注册 %s"

#~ msgid "Registration code"
#~ msgstr "注册码"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Please, try again."
#~ msgstr "请重试。"

#~ msgid "Reading file..."
#~ msgstr "正在读取文件……"

#~ msgid "Cannot read the file"
#~ msgstr "无法读取文件"

#~ msgid "Agama Error"
#~ msgstr "Agama 错误"

#~ msgid "Loading available products, please wait..."
#~ msgstr "正在载入可用产品，请稍候……"

#, c-format
#~ msgid "There is %d destructive action planned"
#~ msgid_plural "There are %d destructive actions planned"
#~ msgstr[0] "已计划执行 %d 个具有破坏性的操作"

#, c-format
#~ msgid "Space action selector for %s"
#~ msgstr "%s 的空间操作选择器"

#~ msgid "Allow resize"
#~ msgstr "允许调整大小"

#~ msgid "Do not modify"
#~ msgstr "不要修改"

#~ msgid "Shrinkable"
#~ msgstr "可缩小"

#~ msgid "Choose a language"
#~ msgstr "选择语言"

#~ msgid "No WiFi connections found."
#~ msgstr "未找到 WiFi 连接。"

#~ msgid "Wired connections"
#~ msgstr "有线连接"

#~ msgid "Disconnecting"
#~ msgstr "正在断开连接"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#, c-format
#~ msgid "%s connection is waiting for an state change"
#~ msgstr "连接 %s 正等待状态更改"

#~ msgid "Forget network"
#~ msgstr "忘掉网络"

#, fuzzy
#~ msgid "Create or edit the first user"
#~ msgstr "无法读取文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit first user"
#~ msgstr "编辑文件系统"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "During installation, some actions will be performed to configure the "
#~ "system as displayed below."
#~ msgstr "安装期间，将执行 %d 个操作以进行系统配置，如下所示"

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid ""
#~ "Allocating the file systems might need to find free space in the devices "
#~ "listed below. Choose how to do it."
#~ msgstr "若要分配文件系统，或许需要在下列设备中找到可用空间。选择如何操作。"

#~ msgid "Find space"
#~ msgstr "查找空间"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Allocating the file systems might need to find free space in the "
#~ "installation device(s)."
#~ msgstr "若要分配文件系统，或许需要在下列设备中找到可用空间。选择如何操作。"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze disks"
#~ msgstr "激活磁盘"

#~ msgid ""
#~ "There are some reported issues. Please review them in the previous steps "
#~ "before proceeding with the installation."
#~ msgstr "此处存在一些已报告的错误。请在继续安装前回顾之前步骤中的内容。"

#~ msgid "Problems Found"
#~ msgstr "已发现问题"

#~ msgid ""
#~ "Some problems were found when trying to start the installation. Please, "
#~ "have a look to the reported errors and try again."
#~ msgstr "尝试开始安装时发现问题。请查看已报告的错误后重试。"

#~ msgid "What is this?"
#~ msgstr "这是什么？"

#~ msgid "Show global options"
#~ msgstr "显示全局选项"

#~ msgid "Page Actions"
#~ msgstr "页面操作"

#~ msgid "Show Logs"
#~ msgstr "显示日志"

#~ msgid "YaST Logs"
#~ msgstr "YaST 日志"

#~ msgid "Open Terminal"
#~ msgstr "打开终端"

#~ msgid "Software issues"
#~ msgstr "软件问题"

#~ msgid "Product issues"
#~ msgstr "产品问题"

#~ msgid "Found Issues"
#~ msgstr "发现问题"

#, c-format
#~ msgid "%d error found"
#~ msgid_plural "%d errors found"
#~ msgstr[0] "已发现 %d 个错误"

#~ msgid "keyboard"
#~ msgstr "键盘"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "The language used by the installer. The language for the installed system "
#~ "can be set in the %s page."
#~ msgstr "安装程序所使用的语言。可在 %s 页面设置已安装系统的语言。"

#~ msgid "language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Available keymaps"
#~ msgstr "可用的键盘映射"

#, c-format
#~ msgid "%s will use the selected time zone."
#~ msgstr "%s 将使用已选择的时区。"

#~ msgid "Change time zone"
#~ msgstr "更改时区"

#~ msgid "Time zone not selected yet"
#~ msgstr "尚未选择时区"

#~ msgid "Select language"
#~ msgstr "选择语言"

#, c-format
#~ msgid "%s will use the selected language."
#~ msgstr "%s 将会使用已选择的语言。"

#~ msgid "Language not selected yet"
#~ msgstr "尚未选择语言"

#~ msgid "Select keyboard"
#~ msgstr "选择键盘"

#, c-format
#~ msgid "%s will use the selected keyboard."
#~ msgstr "%s 将会使用已选择的键盘。"

#~ msgid "Change keyboard"
#~ msgstr "更改键盘"

#~ msgid "Keyboard not selected yet"
#~ msgstr "尚未选择键盘"

#~ msgid "Available locales"
#~ msgstr "可用区域设定"

#~ msgid "Available time zones"
#~ msgstr "可用时区"

#~ msgid "Wired networks"
#~ msgstr "有线网络"

#~ msgid "No network devices detected"
#~ msgstr "未检测到网络设备"

#, c-format
#~ msgid "%d device set:"
#~ msgid_plural "%d devices set:"
#~ msgstr[0] "%d 个设备已配置："

#~ msgid "Installation Summary"
#~ msgstr "安装概要"

#, c-format
#~ msgid "%s (registered)"
#~ msgstr "%s （已注册）"

#~ msgid "Product"
#~ msgstr "产品"

#~ msgid "Reading software repositories"
#~ msgstr "正在读取软件仓库"

#~ msgid "Refresh the repositories"
#~ msgstr "刷新仓库"

#~ msgid "Probing storage devices"
#~ msgstr "正在探测存储设备"

#, c-format
#~ msgid "User %s will be created"
#~ msgstr "用户 %s 将被创建"

#~ msgid "No user defined yet"
#~ msgstr "尚未设定用户"

#~ msgid "Root authentication set for using both, password and public SSH Key"
#~ msgstr "Root 认证设定为同时使用密码与 SSH 公钥"

#~ msgid "No root authentication method defined"
#~ msgstr "未设定 Root 认证方法"

#~ msgid "Root authentication set for using password"
#~ msgstr "Root 认证设定为使用密码"

#~ msgid "Root authentication set for using public SSH Key"
#~ msgstr "Root 认证设定为使用 SSH 公钥"

#, c-format
#~ msgid "Deregister %s"
#~ msgstr "取消注册 %s"

#, c-format
#~ msgid "Do you want to deregister %s?"
#~ msgstr "您想要取消注册 %s 吗？"

#~ msgid "Registered warning"
#~ msgstr "已注册警告"

#, c-format
#~ msgid "The product %s must be deregistered before selecting a new product."
#~ msgstr "选择新产品之前，必须先取消注册产品 %s 。"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Deregister product"
#~ msgstr "取消注册产品"

#~ msgid "Code:"
#~ msgstr "代码："

#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "电子邮件："

#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "This product requires registration."
#~ msgstr "此产品要求注册。"

#~ msgid "This product does not require registration."
#~ msgstr "此产品无需注册。"

#~ msgid "Product selection"
#~ msgstr "选择产品"

#~ msgid "No products available for selection"
#~ msgstr "没有可供选择的产品"

#~ msgid "Software summary and filter options"
#~ msgstr "软件概述与过滤选项"

#~ msgid "Partitions for booting"
#~ msgstr "引导分区"

#~ msgid "Storage DASD"
#~ msgstr "存储 DASD"

#~ msgid "Device for installing the system"
#~ msgstr "用于安装系统的设备。"

#~ msgid "Create an LVM Volume Group"
#~ msgstr "创建 LVM 卷组"

#~ msgid "Storage iSCSI"
#~ msgstr "存储 iSCSI"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Storage zFCP"
#~ msgstr "存储 zFCP"

#~ msgid "deleting all content of the installation device"
#~ msgstr "删除安装设备上的所有内容"

#, c-format
#~ msgid "deleting all content of the %d selected disks"
#~ msgstr "删除选定的 %d 个磁盘上的所有内容"

#, c-format
#~ msgid "shrinking partitions of the %d selected disks"
#~ msgstr "缩小选定的 %d 个磁盘上的分区"

#~ msgid "Edit user account"
#~ msgstr "编辑用户账户"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "D-Bus Error"
#~ msgstr "D-Bus 错误"

#~ msgid "Cannot connect to D-Bus"
#~ msgstr "无法连接到 D-Bus"

#~ msgid "Diagnostic tools"
#~ msgstr "诊断工具"

#, c-format
#~ msgid "The server at %s is not reachable."
#~ msgstr "无法访问位于 %s 上的服务器。"

#~ msgid "Try Again"
#~ msgstr "再试一次"

#~ msgid "Cockpit server"
#~ msgstr "Cockpit 服务器"

#, c-format
#~ msgid "%d connection set:"
#~ msgid_plural "%d connections set:"
#~ msgstr[0] "已设定 %d 个连接："

#~ msgid "automatically selected"
#~ msgstr "已自动选择"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid ""
#~ "The filesystem will be allocated as a new partition at the installation "
#~ "disk (%s)."
#~ msgstr "默认情况下，文件系统将被分配为<b>所选设备上的新分区</b>。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The filesystem will be allocated as a new partition at the installation "
#~ "disk."
#~ msgstr "默认情况下，文件系统将被分配为<b>所选设备上的新分区</b>。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The file system will be allocated as a logical volume at the system LVM."
#~ msgstr "默认情况下，文件系统将被分配为<b>所选设备上的新分区</b>。"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a disk for placing the file system"
#~ msgstr "选择一个放置引导加载器的磁盘"

#~ msgid "Select a value"
#~ msgstr "选择一个值"

#~ msgid "Available devices"
#~ msgstr "可用设备"

#, fuzzy
#~ msgid "Logical Volume Manager (LVM) volume group"
#~ msgstr "<abbr title='Logical Volume Manager'>LVM</abbr> 卷组"

#~ msgid "Diag"
#~ msgstr "诊断"

#~ msgid "User password"
#~ msgstr "用户密码"

#~ msgid "User password confirmation"
#~ msgstr "用户确认密码"

#~ msgid "Use Btrfs Snapshots"
#~ msgstr "使用 Btrfs 快照"

#~ msgid "Change encryption settings"
#~ msgstr "更改加密设置"

#~ msgid "Encryption settings"
#~ msgstr "加密设置"

#~ msgid "Automatically configure any additional partition to boot the system"
#~ msgstr "自动配置任何附加分区来引导系统"

#~ msgid "nowhere (manual boot setup)"
#~ msgstr "无处（手动设置引导）"

#, c-format
#~ msgid "at %s"
#~ msgstr "在 %s 上"

#~ msgid "File systems to create"
#~ msgstr "要创建的文件系统"

#~ msgid "Size details"
#~ msgstr "大小细节"

#, c-format
#~ msgid "%s unused"
#~ msgstr "%s 未使用空间"

#~ msgid "Waiting for information about how to find space"
#~ msgstr "正在等待有关如何查找空间的信息"

#~ msgid "Find Space"
#~ msgstr "查找空间"

#, c-format
#~ msgid "Install using device %s"
#~ msgstr "使用设备 %s 安装"

#~ msgid "No devices found."
#~ msgstr "未找到设备。"

#~ msgid "Custom devices"
#~ msgstr "自定义设备"

#~ msgid ""
#~ "Configuration of the system volume group. All the file systems will be "
#~ "created in a logical volume of the system volume group."
#~ msgstr "系统卷组的设置。所有文件系统将创建于系统卷组下的逻辑卷中。"

#~ msgid "Configure the LVM settings"
#~ msgstr "配置 LVM 设定"

#~ msgid "LVM settings"
#~ msgstr "LVM 设定"

#~ msgid "logical volume"
#~ msgstr "逻辑卷"

#~ msgid "partition"
#~ msgstr "分区"

#~ msgid "encrypted"
#~ msgstr "已加密"

#, c-format
#~ msgid "Transport %s"
#~ msgstr "传输 %s"

#~ msgid ""
#~ "Actions to create the file systems and to ensure the new system boots."
#~ msgstr "创建文件系统并确保新系统启动的操作。"

#~ msgid "File systems"
#~ msgstr "文件系统"

#~ msgid "Current content"
#~ msgstr "当前内容"

#~ msgid "EFI system partition"
#~ msgstr "EFI 系统分区"

#, c-format
#~ msgid "%s file system"
#~ msgstr "%s 文件系统"

#, c-format
#~ msgid "LVM physical volume of %s"
#~ msgstr "%s 中的 LVM 逻辑卷"

#, c-format
#~ msgid "Member of RAID %s"
#~ msgstr "RAID %s 的成员"

#~ msgid "Not identified"
#~ msgstr "未识别"

#~ msgid "Btrfs snapshots required by product."
#~ msgstr "该产品要求启用 Btrfs 快照。"
